點解D人著Palladium鞋？

扮大陸仔解放軍？唔明大陸牌子都有人買